［土北出呢投票］數據顯示土北梁國雄和李慧琼決勝率只差3% ！！

第六屆區議會選舉在選民踴躍投票下，投票率已創出歷屆新高。不過ASI大數據系統顯示，截至下午5時30分，建制及泛民兩大陣營仍未有任何一方跑出、取得明顯優勢，其中民選議席中有近40%議席，第一及第二名候選人差距只有5%，爭持激烈的包括土瓜灣北(G16)選區的候選人梁國雄及李慧琼 ，此區決勝率甚至會少於3%。

Pish

推呀

推！！

推

長毛加油

投長毛

推撚到瓊子仆街

就算區選最後輸咗
都有戰線要打！！！！

Twitter Reddit戰線
將舞弊問題推上國際

Twitter 片段
一車廢老收利事投票

海馬枕頭 Reddit Post

一車車廢老 Reddit Post

福袋 Reddit post

如果長毛都贏到，應該其他區都贏
長毛擺明唔做地區服務都贏

佢點計的
民調多數老吹

長毛頂住！

push, vote them out!

出黎呀
好多鐵票無做民調架

想睇聽日李慧琼辭職
學2003年老鼠成咁

長毛今鋪撐你

借個位

催淚彈污染地圖上線啦

Push

我頂死你

踢走奶共琼子

長毛加油！

如果大勝,理應乘勝追擊,得勢不饒人,向政府極限施壓

如果大敗,則顯示選舉有問題,未能如實反映示威者的民意

如果五五波,就要宣傳投票率高,證明雙普選是全民意願

依一刻唔好理點計
比到希望人叫未投既出黎投就得

希望有奇蹟,李胃瓊係最難打

LM for forward later

sad but ture

KO 琼子有象徵性意義
長毛

民調係假

老老實實，選長毛做地區事務，係果區既福氣
我屋企偏藍，都問佢有無選
我話今鋪佢啊係選立法會，過左去第二區選
佢地都話有佢就一定投佢

未投既快

大數據好幾次都準

我信個天

長毛加油呀

出去投票丫

毛哥加油

長毛

Push 求你唔好投白票！
先對外 後對內

長毛擺明齋去掃場，如果琼子輸埋下年超區民賤含7

上屆8成wor

投啊屌你老母
究竟有邊個未出
你投完我請你食宵夜又點
今晚 救香港

，

得呢兩個揀？

push

Push!

推呀，ddos 都要推呀

落哂民建聯面

tuu

長毛！

推啊 求土北人發力

長毛係土北贏到真係超標
連長毛依個人係土瓜灣深藍都贏到

踢走李慧琼

已投長毛
我好多鄰居收左錢幫淫賤聯助選

Push 一傳十 十傳百

撐你

好急呀屌你，差你一個咋

衝呀

梁國雄議員

上呀長毛

快啲將保皇大將 斬下馬
為我方增加士氣

未投票的 快d去投 少你一票都差好多架

漢奸李慧琼子

推呀長毛

土北已投長毛
推到琼子仆街

未投既出去喇好嗎

李慧琼都有得贏既話 你班土佬死撚左佢算

長毛加油💪🏻

真

咁堅

出嚟投長毛：向老共說不！

加油

投長毛，推

咁靠你幫佢拉多幾個人出黎投票

打俾住喺土瓜灣嘅fd 投票呀!!!!!!!!

已投長毛
話說見到一班姨姨婆婆係到屌9李慧琼啲助選義工
成班碌撚咁企係到比人鬧 長毛啲義工笑笑口食花生
快啲去投啦 上年紀嘅人都進化左
踢走條八婆！！！！！

呢樣一定唔會學佢師父
政治智慧好明顯無
一定死霸個主席

好想睇李慧琼子喊

唔撚係丫 李慧西 西人黎 未撚投比你條仆街 同何妖無分別

手足 快D出去投呀！！！

告急呀！

有道理
證明普選是可行的

屌死佢！

聽講瓊子贏咗 一人可以1Q
想屌

22:30 監票

告急呀

長毛，加油

人地上屆拎8成票梁國雄空降追到咁貼好好野啦

或者死霸個位 直接去選立法會

推到佢收皮

琼姐 速速回大灣區

老實講我對於大數據就冇乜信心，話曬佢嗰邊有大量三毛網軍

長毛加油呀！

好想睇琼姐落馬

咁即係輸左啦
廢老唔上網加嘛

投長毛!!!!

禽賊先禽王

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

土瓜灣北想長毛贏好簡單

空降呢區玩野姐，舊樓咁多種票好難贏

推呀！
土北手足屌走你胃鯨呀！

差你一票乍
快啲出黎投啦

長毛呢個人好奇怪
唔知幾時開始佢係可以吸到呢類型既師奶票返來

唔好咁講
長毛選得入去 自然會做地區服務

TWITTER戰線幫手！！！
對家賤招大量禮物收買選票！！！

未出黎投票既出黎啦喂
-------------------------------------------------
「投票日」小學雞式Excel投票率預測大法

集氣!

土瓜灣真係好難打 始終太多廢老

依區廢老當道 長毛要3500票先有機

長毛話最少要多500票先有機會贏

冇錯 睇返之前佢都係有做嘢

推！！！！

長毛一定要贏

推 出嚟啊

琼子食屎啦

長毛贏既話真係贏少少
呢區極多藍廢老

落街幫手嗌啦，大家一齊走多步。

大家受夠啦!
快啲投票

長毛都咬到咁近, 其實都好勁
長毛咁既款, 係正常區議會選舉一定無人投啦

民調全撚部話投建制

想睇李慧瓊趴街

推爆佢呀！

長毛同琼子咬得咁緊

推，土北要人

希望琼子贏

利伸: 燈神

集氣
長毛加油

push!

tui

TUITUITUI

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

長毛拉票果陣其實好多人同佢合照
南亞都有

推啊

長毛咁多仇家都贏到民建聯主席既話真係要開香檳慶祝

土北手足快D出黎屌爆臭閪琼

兩舊屎

喂呀哥！出黎投票

長毛
呢區九成建制票贏到好撚重要

唔想睇到李慧琼子勝出淫淫笑，就要投長毛！

巴打咩事咁睇唔開

主席都豬就真係

721 831 101 1111

長毛區議會真係做實事
肯定有心過李慧琼子

踢走奶共琼

真
出嚟啊
btw呢個選區人數少 而且多深藍廢老 唔敢好樂觀，但就算長毛贏唔到 只差幾percent都可喜可賀
given上次李胃鯨得票八成

民調問唔到老人院果啲

無可能輸既，贏幾百就已經好失敗

推啊！！！

選情告急

如果長毛都贏到。。。。。大家唔好輕敵

真係多你一票就好多！可能到時就係差幾票！

已經唔關政綱同地區服務事

推長毛

推畀土北人

毛哥

推，巴打

李慧琼大限到 土北全部同我出黎

新東選民表示：毛哥輸左我地唔會放過你地

擊落敵方頭馬首領 肯定對抗爭士氣大振

推到土北人出晒黎投唱毛

推到琼子收皮

推！告急！未投票就立刻去投票站投長毛，除非你認同李慧琼子借劉同佳案受害人去掩飾自己真正政治目的嘎惡行！

良知定無知，你自己揀啦

加油長毛！

我一向都係口投民建聯，長毛必勝

X2 但真係好難
未投既快D盡力投 多你一票好多

住個頭手足叫人投長毛啦！加油！

C

盡做ok?

好撚憎長毛，但係都要幫手推

長毛一定要贏

土瓜灣北手足，記得出去投票

如果琼子做唔到真係開心

快啲投啦屌

長毛：敵將李慧琼討取！

唔好俾借口自己！多你一票好重要！

真點告急

土北好多廢老，福建人，好難嫁

隊死民賤聯

隊撚爆佢啦

推呀屌！！！

大家都受夠啦

雖然長毛有時好撚閪
但民建聯一定要輸
出黎投票啦大家

丨

sad but true
又雖然認真講我唔認為琼子可以有幾多地區工作

邊個仲未投，快啲出黎啦

推！

PUSH!

推啊屌！

已投民賤聯

琼子收皮啦

唔想見到李慧琼子淫淫笑？
請投長毛一票！

長毛同我撐撚住呀屌！！！！

利申：土北居民 已投

長毛真係要respect
肯出戰建制boss

有冇咁撚勁呀我以為長毛輸硬㗎喎
利申今朝投咗長毛

未投嘅快投，，

過左2012年之後
第一次支持長毛

土瓜灣
一地都菠蘿嫁wor

笑死人咩，
長毛空降膠選對家都告急。

推爆佢！

同路人
長毛發炮

所以如果係真, 長毛都幾勁

識投，梗喺投建制派梁國雄啦

眾新聞=紅媒

No fact checked

No fake news

先滅左琼子再講

推呢個

Tui

再推

加油呀，住呢區既快d落街幫下手

蜀中無大將寥化同鯨魚鬥真係高低立見...吹既姐

長毛志在開路，請幾個社區主任，下次交棒

快啲投票

多你一票 都好重要

唔係紅，黃到發金

求求土北人出來投票

踢走琼子

要睇數據 2015因為少人投佢拎千五票多啲 但今次多咗新選民 有5000幾個選民 證明以前有好多都無投到 呢次投票率升咗所以長毛係有機

Up

長毛助選團仲好落力，另一邊死狗樣

鄺仔都要人啊

一票不投建制派
北朗出黎投鄺仔

快啲去投票

快啲同我出黎，見到今日排隊好多中老年，情況不妙！

敵人既敵人！

果區藍撚到HiHi仲要一粒TG都冇食過

有樣嘢一定要講

成個星期都好和平
證明普及而平等真普選先係止暴制亂嘅方法

第一個係攪喪事, 可以唔share第一條片

土北真係要80%投票率先贏到

DONE

TUI

如果長毛贏到係意義性好大
土北呢區超深藍 個8婆年年8成票都輸就真係好大獲
更大獲係佢出唔到超區

有好多人口投左民建聯

長毛呀

土北要人

大家加油

土瓜灣手足要總動員呀

721
811
831

未投票要盡快出去投喇

長毛贏阿

支持長毛！

加油做低琼子

撐長毛等於撐我哋自己

可能啲仆共車啲假票落嚟換呀

推唔到都要推呀

求吓士北未投出來投

土北出去嗌下人投

有片 backup

快啲出黎投票
要大大力罰梁國雄議員企，唔可以俾佢坐低

長毛上呀

毛哥一定要得

好老實，長毛地區完全唔做野，立法又成日拎紅牌出場，靠個名都贏到，算唔算呃飯食本土快d建立勢力，等大家有得揀

大數據分不出勝負就即係建制贏，因為好多鐵票根本係幽靈，大數據係睇唔到。

其實d窮人好buy 佢住公屋

饅頭雄加油 就比你食埋今次
民賤聯一定要收皮

屌你呀! 唔通條胃鯨有做地區服務咩!

長毛屌撚死個臭閪！

食窮民建聯
票投社民連

食屎啦長毛狗

長毛加油
投長毛

長毛 推！！！！

長毛成功我尖沙咀裸跑

長毛勁遲入場同冇點宣傳過都有咁戰績

加油呀長毛

集氣比長毛

仲有個半鐘 土北投長毛

長毛告急

票站要人呀

仲有一個鐘 土北投長毛

長毛告急

全部都告急呀，大家快投

長毛頂住呀

今次唔屌票 有改善
已經宣傳到盡 唔好輸比我地睇呀

我要長毛

長毛話要7成以上先有機會贏⋯ 宜家6成左右咋！！

踢走民賤聯個賊婆

長毛告急 未投嘅快啲去投

土北長毛

岩岩投完
好唔樂觀喎
入去完全唔洗排隊
我見Y字頭仲有好多人未投
入去投全部都係廢老

建制派的鐵票優勢在投票率超過70%或以上才會出現減弱。

Y字頭個counter朝早條龍最長

倒數中.
土北長毛告急

琼子輸咗的話，隨時輸埋黨主席

土北長毛告急

長毛子

踢走琼子！啊！

長毛！！要型一次！

佢辭職下個係搓my breast 上？

你有票？我唔要呀！
傻仔！

長毛就難D啦...

條臭西做左廿年..種落幾多票

都唔知呢啲點計

(推上熱門)最後半小時 快啲去投票全港各區開票集中討論

仲要土瓜灣

長毛要贏呀

淨係負皮又駁唔到嗰啲講兩句吖喂

琼子輸咗真係要去佢辦事處慶祝

土瓜灣想贏
唔係話唔得難D

15分鐘

之後入政府做局長

集氣，集到琼子仆街

想問下 邊到點票 想去睇開票

推呀推呀

已投長毛

超級區議會吖嗱冚家拎！今次你仲唔死！

長毛！！！！！！

D

臭西就臭西啦, 叫乜撚野琼子

佢輸咗就玩完，無咗超區，落唔返九西除非逼元秋退休。共狗係想佢夾有選舉民意做未來特狗，如果輸9咗好有可能做棄卒

香港人要贏，李胃鯨要輸！

其實好難，要av琼上一屆d票流失加長毛攞哂多左既票先有可能

唔係話多咗好多人投咩？

開電視新聞頭先話李慧琼機會較大

Now tv 同cable 都話殺人琼勝出機會比較大

dab收皮一定失勢
中聯辦寧願捧工聯狗攬炒+根正苗紅
dab根本只係牆頭利益狗
你見佢私底下都叫777讓少少同埋無工聯會咁撚勇武